上網拉線問題

屋企已經有1條線拉左入屋 可唔可以係出面再拉1條入屋?
2條IP係咪都一樣?

拉多條咪俾多d 錢咁解

不如你講下你目的係想做咩

經原本個牆位入多條或者
門框鑽窿入